[美麗滿紛美麗標緻] 二月十六日沙田十場賽日討論區III

【武漢肺炎】傳莎莎大裁員 後勤炒逾五成人 留低要3個月減薪兩成

反雷狗又輸

係咪又話我都唔知會返去睇下點解咁

輸哂啦 反拉

好撚假呀

食撚屎啦馬王輝攝住我隻達龍狗

邊隻贏啊

Macross

大仆街+大仆街
真係仆街

2:02:00

又底出

$10燈死巨額過關點算

蕭家都唔撚信，接近25秒步速都冇人上

好好瑪2400有機會

痴撚線 佢中意放到就放 唔中意開閘留落尾三

大賽底出之力癲撚到。。。閒話一句2.0。。。

有料

咁都叫放得靚 慢到
輝都可以第3

仲去唔去杜拜

唔怪之得呢場擺六環彩頭關 點撚樣賭呀

笑撚死，潘9係後面帶撚住成排馬，佢唔郁其他又唔郁
結果放到返

g1底出我暈撚左啦

今季馬王一係打比盟主 一係爭分奪秒

後面係造馬比馬克贏家真係發夢 做乜撚野呀係度

好假wo大佬呢條馬房q

見到禁慢潘狗都唔半路踩油
依場輸潘狗啦

Btw愛馬馬克可以退役未

大潘今年一場G1都未有

潘頓突登唔上黎 好撚野

第三四段走咗先

冠軍騎師啲步速智慧呢？？？？？？

潘頓發夢發到

明知時時咁慢腳
其他馬走晒佢重唔上
結果5疊轉彎

完美步速 想問之前雷狗係點輸馬克羅斯

2:02。。。。。。

痴撚線時時精綵留到咁後唔早走on9你老母告狗做馬做到咁撚樣

六環彩 5 場 1 時時精綵
駛唔駛多謝潘補住

正獎死撚曬

告東尼又贏

散步

時時明明可以放頭都唔放咁撚慢時間唔好玩啦潘狗

告狗肥撚到傻啦
我頓以前跑時時對面直路 慢步速咁後點會唔走上去

告狗真係賤種黎

時時平時上左黎
今日唔上

老仆街果然係老仆街

陳蛇放贏唔贏到呢

淒涼佬件羽絨幾型

好似暫時都係雷神贏哂，除左日本嗰兩隻

2分02根本就唔應該贏到啦

陣間底出常感恩

呢場馬克贏馬全靠潘頓神級發揮

轉彎先打鞭

馬克仲贏到G1

2020仲馬克羅斯 痴撚線

難以置信，雷神啲馬有$269.5

咁多人買潘狗win 1.2都買

潘狗

你話唔係告狗指示邊個信

陣間贏美麗傳承

買隻4p仲好分過1-4位置q

飛出去都開鞭都知玩撚完

潘狗轉彎已經打隻馬就知仆街

潘狗做返晒白神父啲野。。。

勝出練馬師

蕭家贏三關!!!!!???

潘狗轉彎開曬鞭
根本告狗有心做鳩你

分分鐘潘都有買 唔撚上on99

做馬啦放咁慢潘狗都留咁後

心術不正發作

爭分奪秒贏埋今日應該係佢啦

總之咩事都好
轉彎先好發力

屌 蕭家馬克羅斯揾食馬黎

分分鐘留力去杜拜

時間 : (26.54) (51.38) (1:14.76) (1:37.74) (2:02.00)
分段時間 : 26.54 24.84 23.38 22.98 24.26

仲慢撚過2班2000

我諗起早兩日篇潘莫不和

無左細佬出場證明仲有足夠戰鬥力

正獎都殺左8成飛

呢條友冠軍?

搵隻慢放 實力馬唔走 跑假話咁易

原來係真

無人講隻好好瑪？

其樂無窮都快過佢啦痴撚線

潘騎大賽咁慢步速點會唔走呢場真係今年最假既賽事

呢場水準低到

咩撚野馬克
仲有貨賣？

跟咗

有請

六環彩fill咗呢場咪有，有時就係唔夠時間

最撚記得佢點輸比創世紀
莫雷拉望咗兩次後面等佢上

呢場潘雷大龍鳳
其他騎師真係無撚腦
禁慢都唔識中段發力

其實鷹雄都見唔對路,入灣走咗先,可惜馬冇

俾馬克咁樣控個pace你叫白荷黎都唔知衝唔衝到

調返轉哩場出細佬
應該細佬贏

未段真係捱返黎
係後面冇得追

屌

隻馬勁嗰陣中等偏快步速都會搶口
呢場明顯告狗問題>>>>>>>>>>>潘狗

川河又係唔知咩事
依場佢前過時時都可以追唔到

交戲姐
直頭唔走 轉彎打鞭

未轉彎定到 我睇時間 咁慢都唔上 好野

時時精綵都輸 賭閪咩

記得有位巴打話雷神騎馬克羅斯 要令佢出醜咁既說話

牙拉每段時間續漸加快
潘狗中段踩已經遲啦
一開波推上去放頭又驚好似香港瓶咁上口

成場馬鳩到痴撚線

六寶獎無多寶我都唔會買
中間2345場好有信心
頭尾兩場fill左佢 咁就中400幾萬

係唔係有人要扮馬叫

佢又係笨柒，上去焗下佢都好啊，不過都唔夠大番癲

得皇天有上
但川河真係已彎

呢啲明目張膽造馬，勁菜倒屎仲唔撚捉住潘狗黎屌？

留力3連霸

成堆狗餅馬得時時追得貼
潘頓望住個第二黎跑

逐段加快搏走甩
後面點追

扮未

留後果堆策騎指示一定係跟住時時走架

馬post又暴動 對上一次係唔係蘇柒輝走嗰日

三重彩

24秒2
CLS

假馬唔計

痴撚線 馬克羅斯都仲可以贏都算 仲要係金盃

依場真係假撚到
告仔見收到杜拜邀請已經可以留力底出

錄音末

輸打贏要?

賭馬真係呃鳩人
馬克羅斯雷閪騎實慢放
達龍狗呢個位騎落去乜都冇

平時上左黎啦
時時快步速都唔撚驚啦

個個睇住時時精子跑
點知淒涼佬大龍鳳

垃圾

馬王好似唔係公眾㨂㗎喎

哩堤有搶口架頭兩段
你望吓巡邏影片潘狗點跑

好彩聽左拿蛇講唔賭

開始意興闌珊

第二段24.8就上啦，痴線當告狗底出啦，川河尊駒都應該要上啦

應家柏連頒獎都繼續戴口罩

咪又係希威森開齋假馬劇本

講真 時時點會輸
潘拉到隻馬咁出

馬克健康無咩問題會唔會去埋跑杜拜1800
橫掂都交代晒冇乜壓力

準備貼返個場出嚟

平時我頓騎時時 呢個步速肯定拍住馬克入直路

好心潘狗做就做到撻埋個P啦

好好瑪真係2400先買得

潘有無打左30鞭

x2，今日兩場G1都冇撚買，感覺有伏

慢步速中段發力
快步速同你鬥氣量
隻馬快慢由人
潘雷告超級大龍鳳

達狗就算鳩數啦

贏到就成3個G1,然後就係馬克有一個G1

咁下場買咩好:~要追數

雷神騎師王啦

仲諗住捱到個p返黎, 點知仲贏鳩埋
屌你無買w

我維港果場已經開始

輸撚4

望到個鐘發現大鑊

平時係唔係都上左先 呢場唔上
我極度懷疑

屌佢老母又係痴撚線

燥底
6寶叫都唔洗叫
呢排賭乜輸乜唔撚睇

安采下面堆賽事贏鳩晒就有得爭

唔講咁多啦

2400咪又食時時塵
退休屌西啦

達龍駒添滿意都係垃圾
添滿意近年最廢打呲冠軍同陽明飛飛鬥廢

賭馬賭馬 轉跑法你賭飛機

26/4/2010

愛彼錶女皇盃，四月二十五日沙田馬場 －「閒話一句」（白德民）

首席受薪董事祁禮謙發出通告如下：

於昨日沙田賽事結束後及今日早上，競賽董事小組均按照慣常做法，翻看當天各場賽事的影片。在翻看過愛彼錶女皇盃的影片後，小組認為應向騎師白德民查詢有關他尤其在最後一百米策騎「閒話一句」的方法。

白德民說，他獲指示在這場共有九匹參賽馬的賽事中，於「閒話一句」自第八檔出閘後，讓坐騎順其自然競跑，即預計會居於中間位置之後，一如此駒的慣常競賽模式。他說，在亮相圈時，尤其於進入跑道後，「閒話一句」表現十分煩躁，且不願前往閘廂。他說，這個情況對此駒來說很不尋常，因為此駒以往由他策騎時，從未出現這種情況。他說，由於「閒話一句」情緒不安，他選擇跟隨由儀仗馬引領前往閘廂的「爆冷」，以圖令「閒話一句」較順從地前往起步點。然而，儘管如此，「閒話一句」仍繼續不願前往閘廂。他說，到達閘廂後，他嘗試讓「閒話一句」稍作熱身，但此駒仍然難以駕馭。他說，「閒話一句」入閘後煩躁不安，企圖噬咬閘廂內側，這對此駒來說亦很不尋常。他說，當閘門開啟時，「首飾奇寶」向內斜跑，碰撞「閒話一句」，然而在賽事早段，「閒話一句」在主馬群後面走勢暢順。他說，賽事最早段步速普通，而於跑過千六米處時，他嘗試留居第二疊的位置，跟隨「極品絲綢」競跑，但此時步速顯著減慢，而「閒話一句」則開始搶口。他說，與此同時，「首飾奇寶」亦對「閒話一句」施壓，而由於步速減慢，以及「閒話一句」搶口的情況，「首飾奇寶」得以將「閒話一句」自第二疊帶至貼欄位置。他說，「閒話一句」被帶至內欄後開始內閃，而且持續如此，尤其在對面直路為然。

他說，轉直路彎時，他選擇移至「極品絲綢」外側，而不嘗試在內疊推進，因為他覺得這樣才可讓「閒話一句」在直路上望空競跑、暢通無阻。他說，他花了一點時間才可將「首飾奇寶」帶向外跑，以便「閒話一句」能在「極品絲綢」外側取位上前，但他最終於跑過四百米處時才能做到。他說，讓「閒話一句」取得平衡後，他在跑過三百米處時開始一路催策坐騎。他說，「閒話一句」在他右手鞭策下持續內閃，而且向內斜跑，趨近「極品絲綢」。他說，鑑於「閒話一句」上一次由他策騎時，曾急促向內斜跑以致對內側馬匹構成干擾，他繼續以右手鞭策坐騎，但同時收緊左邊韁繩，以圖阻止「閒話一句」進一步向內斜跑。他說，雖然他被迫收緊左邊韁繩，尤其是在末段為然，但自接近二百米處至終點為止，他一直對「閒話一句」用鞭，他認為在此情況下，他已促使坐騎全力施為，令「閒話一句」能夠取得最佳名次。

白德民說，「閒話一句」於四月十七日星期六進行最後一課快操時雖然並非由他策騎，但他獲告知「閒話一句」於收操後發現氣管內有血。他說，因此「閒話一句」的練馬師約翰摩亞決定，改變以往的賽前操練安排，在是賽之前不再讓此駒進行快操。他說，這雖然未至於妨礙他催策「閒話一句」至終點的能力，但在策騎「閒話一句」時，他卻顧慮到此駒曾於最後一課快操之後發現氣管內有血。

聽取了白德民就此事件所作的證供後，小組告知白德民，由於約翰摩亞現時不在香港，小組會將聆訊押後，直至約翰摩亞回港接受查詢後，才會對他的證供作出考慮。

小組其後審閱過「閒話一句」的獸醫紀錄，證實此駒於四月十七日星期六進行操練後，發現氣管內有少量至中量血液

呢場會唔會又殺隻歡樂小子上嚟

告狗比個g1蕭家

好波

順手jer埋我

潘狗忽然短路，唔係夾埋冇人信

如果時時遠征贏，大家都唔洗爭

閪部聯刷角牙！

馬王平磅 正宗路程 原來都可以輸既

痴撚線G1都做到咁

話左上屆打吡係近年最水

陣間清算

咁熱，叫都無癮啦

而家叫緊糊嗰啲就刺激有癮喇

已經輸左場瓶
點同時時馬主交代

佢正宗係哩半

味贏左g3 g2

好撚掛住白神父條仆街

王生我真係恭喜你

六環淨番幾錢過關

真係唔好孤注一擲

呢啲大家無共識練果個邊敢亂黎
數緊錢啦

近年真係好難唔反告狗
專撚賭仔

歷屆最廢打比季軍

賭馬賭馬 賭你老母

外檔包唔塞車 話冇就冇
你計俾我睇

所以要狙擊

原來拿蛇先係大贏家
我都輸10蚊
拿蛇唔賭直頭贏

添滿意分分鐘廢過陽明飛飛

你睇返上年唔使鞭都會自動湧上
今年明顯lup左 潘狗要鞭
告仔出左術就真

扮馬叫未

今日跑到R5已經失控

最關鍵唔係雷西夢幻形勢
係同主隻死馬鷹雄對面直路撞9時時精綵
潘狗就無再推上去跟

點解個個走去屌時時 1.2真係會有人買w咩

告狗死全家，拉倉啦

無人買點解會係1.2

都唔係咁輸呀

終極大假馬唔計

啱啱東Q 呢場仲唔係老套田

六環彩頭關 大佬 六寶斷撚哂都似 迷拉除外

又輸打贏要

冇人買又點會 1.2 ？

因為有人真係鍾意隻馬 唔係下下都講錢

係，要去仲唔一早撞鳩番你入去咩

失望了

調轉左黎講喎師兄
唔係大撚把人買點會得1.2

咩撚野馬克.....

閪拉 shit恩 潘狗
告狗 大摩

蕭家提我頓跑p好啦

史迪蛇講得啱 正仆街馬會開1.2引人買

同上星期廣陵王一樣,咁樣輸就算冇買淨睇都嬲

一陣睇潘輸埋美麗

最得人驚係龍舟掛鼓都有P

方蛇

咪又係自己人
潘狗最夾馬克

捉告狗去樣本化驗啦仆街

18台賽前話勝出練馬師穩陣啲

大籐王 正宗路程殺哂

導演 比個側鏡睇下

獨贏投注額1500萬好似低咗啲

輸正常啦呢隻

手足收拾心情
追數

手足認錯人了

告狗世一

頭二馬騎師被驗出心術不正復發

呢場賀壽馬

out of control?

12蚊中硬做咩要蝕俾你

兼送終啦

真，呢場真係輸人
對面直路25/24都拉得咁散都諗住馬克羅斯一定有p，估唔到放到雷狗呢場d步速撳得真係靚

係

精彩輝煌落咗班好耐今場搵希威jump去馬我送方嘉柏一程

今日完全唔利外欄後上
雷狗又騎得靚，夢幻形勢，頭段無人搶輕鬆埋欄，續段加快步速
對面直路快標準時間1秒，末段彎快半秒
無得比你時時中黎段發力

幾樣𣎴利因素加埋時時都第二
其實好出色

蒙古王三班仲未贏到

張基話買晒雷潘點都穩陣

賭仔吸取到教訓未

呢場離譜程度比起爆冷閒話一句高好多

2?

對比起on9田雞自殺式快放
諗諗下真係越黎越假 平時用田雞幫時時造步速
無啦啦今場換雷西
一切都係局黎

各取所需

美麗滿紛

大眾歡呼

中段發力又唔洗話搶到領放既,但完全唔發力位置不變就玩野啦

啊方駿暉，我想講下隻閒話一句，十幾蚊馬，贏既又同馬房，令人覺得似底出

2-6

btw 神宮寺

唔怪得金盃放三T場次

索先生

我真係想介紹av，唔係估馬tip黎

其實轉彎已經係咁比

廣陵王咁跑法都唔知會唔會內傷

歡樂小子

三個係咪同一個人嚟

雷西長途d步速智慧其實麻麻
但呢場係跑得岩100分可能無歡樂之光幫哂佢

Link

心多多

磨牙

呢d梗係搏後面個幾場爆
點估到頭關就爆

最叻嗰次咪新寫實派識自己走上去
部能又傻西唔頂

森仔P

巴打快到

孤注一擲，蒙古

covid-19

做漢奸不知幾勁
唔好成日掛住佢威爾頓跑彎馬

老潘抽足幾十鞭交足戲

我懷疑佢知道d野

鍾意各取 但騎手

感覺阿菜果隻攤到凍晒又可以開餐

彭蛇

軍事出擊廢撚到

瘋瘋啦

千四佢帶到頭架

今日要試條大place過關
歡樂神駒

潘頓玩夠野應該去馬

各取贏馬呀 唔要2哥

加上告同西菜成撚日夾撚埋

Heart moremore

利害了

美麗

心都淡，離撚譜

聽到樓下有救護車聲 潘狗又害撚死人

美麗系搵食頂沙沙條數

5 6 14

隻美麗三疊

屌你老母笨輝隻狗餅

17倍

好撚野

贏

中

封住阿般唔俾佢出

賭飛機系列

蒙古王俾牙國壓

屌利敬國頂住曬

潘狗揾食日
潘揹飛比美麗系win
然後食埋條q dklmch

蒙古王咁跑唔塞先奇啦

蒙古王

屌
潘狗今日真係搵食日子

696都衰咗好多場

出閘快唔要檔

笨輝隻狗餅

欄

服未

仲以為頂到

條track變撚咗利放，係唔係順風呀

又針

薛恩 走啦

望望騎師

潘狗fing出去啦屌你老母

領放就有錢收系列

呢兩場幫所有賭仔上堂

Shit恩其實係咪小兒麻痹

郭羅桂珍BB

美麗滿紛
中p

1 2 cashed

On9 望住利害了 上黎

Fing出去分分鐘一早過曬

屌你一陣嘉應都贏埋
明撚你賭仔

心多多好撚仆街

常感恩殺晒

屌啦星見佢一早移出三疊
以為外面衝
點知又去返中檔

潘頓啲小兒麻痹癲撚到

明明薛恩 頂到隻2

今日玩懷舊呀？你老母過氣馬王復活日

唔奇 郭家要搵錢救公司

得啦巴閉啦

牙國專搞鳩潘

Shit恩係咪弱智架

廢老個護目鏡

薛恩既廢 唔係一般既廢
直路轉鞭 隻馬停哂

潘狗今日做乜鳩

郭生full gear

哎呀，美麗傳承爭分奪秒撞埋一舊呀

跑得好到呢
出閘快 唔要欄都算 比隻利害了埋

拎位好少少win啦依場

巴度個樣成個MJ咁

我廢過佢

留意到老苗食左條g1包尾q

今日又係俾狗賭

我都中但佢頭頭關only

利害了廢馬confirmed,騎落去原來乜撚都冇

佢今日手馬可以5win

郭生個眼罩莎莎有無得賣？

3x4

美麗陣間留到飛出大外檔添

巴度個樣好似化左妝咁

話時話
點解有理會飛咗巴度

佢贏唔贏到要睇常感恩點跑
大摩打Team啦屌

金盃日都西

底出，g1撚有人咁on9買華人咩

我就係咁on9

反正都假
底出埋呢場啦屌

佢跑嗰陣成日塞車

19蚊Q

唔怪得你上個post po出黎

3T有人中，個個係咪告東尼

轉初出道跑法
後上大外一氣

3T有人中

應該係

奸狗

陣間食埋條六寶

買佢place好過買其他win
但見巴度今季冇騎過佢

潘頓奸有奸輸

羅神一隻都冇

潘雷告夾份買

美麗傳承 輸幾多個馬位

但佢最發揮隻馬段後勁

勁過神蘇

發覺時時輸左之後少左人

全日重心，爭分奪秒place

真心唔明，美麗傳承不如跑2000好過啦。

Lm

飛甩潘頓

針哂

我屌你老母shit恩

買2號拖全餐4連算

燒丶美麗系嘅西郭都應該有

爭分奪秒三甲不入會唔會暴動

我意興闌珊

薜恩真係仆街黎

都無人買w架啦下話

waaaa dllm

見到隻時時轉灣打緊都知收錢

邊夠氣...
1600都頂唔到尾

我女神

我上網一搵當堂嚇一跳

馬克都放得度，佢邊會唔得。仲有隻馬不嬲跑長途起家。

希望潘狗墜馬再俾傳承踩爆袋

爭分點輸

Shit恩隻閪手真係睇撚到我眼冤 屌你老母隻手fing下fing下咁都唔知想點

識野

冇得輸啦

話時話宜家用pps入錢都即時過到數

佢小兒麻痹好嚴重

你講上年全盛就係
今季唔得啦 夠氣既話上場贏左啦

你第一日賭馬？佢2200都贏過wo, 之後縮程放頭變馬王先集中跑1600

尋晚睇左場2200
勁能到

呢場位置係咪計2隻

屌佢老母下次各取所需再係佢騎我唔撚買 上次又係咁撚樣

3個馬房入面有2個底出應該可以暴動多次

左手轉右手 轉撚左幾秒

最初佳龍駒年代以為係長途馬黎

潘9呢場墮馬10 1 1000

大籐王

我了

旺蝦王 常感恩包q

屌佢老母隻右手係度fing下fing下又唔撚打落去 大佬你隻馬未撚過到人

佳龍駒仲係到可能美麗只係另一隻喜連歡星

嬲撚到我shit恩

5p

唔係佳狗死左摸摸頭邊會諗到俾美麗傳承跑千六

鬼唔知咩 紀錄時間添
講緊今季退左呀

隻馬轉登望空 on9

莫狗後上騎豬王ok?

屌打鷹雄

果場鷹雄早走

唔好咁爛賭啦

常感恩幫手頂住隻蝦同嘉應ok

2 4 啦就

明明口講牙菜今日去馬自己走去買精彩輝煌

常感恩place q膽

1全餐有無得諗

你係話佢唔夠氣... 其實佢係有少少走下坡，唔關氣唔氣事

灰馬感情注

我諗緊1定2

果場同賢仔一齊賭左 叫到爆

巴度醒神

今場邊到有巴度

手機可以點睇馬
除左Mytv

hkjctv

NOW630

講真今年先話去跑杜拜1800真係好on9

又贏

有喎

國同潘笑笑口

hkjc app

佢個名

利去 潘唔去

根本上年去贏硬杏目

又玩底出？

一隻今年狀態跌緊，一隻今年升緊
點都要2號W

屌寶高 6ok?

所以話 有牙國就冇潘 有潘就冇牙 造馬

點解馬會網揾唔到傳承場2200？

呢場唔買啦 5好好多

跑未

做愛q

美麗傳承 準備

2又派蚊

2400

2200都贏咪去跑皇太后

飛走隻1

死潘狗笑得咁撚開心
蒙古王你小兒麻痹呀

Lm睇暴動

爭分奪秒出道嗰場十蚊P碌到而家好似有二千幾蚊

等睇大number爆

爭分位置12蚊，抵過時時

乜嘢全球最佳騎師 ？

馬王d飛咁勁

1.7....

第7場 位置Q
2 爭分奪秒
拖
5 大籐王
6 有理共想

沙田 星期日
第7場 三重彩 複式馬膽
1 美麗傳承
2 爭分奪秒
拖
5 大籐王
6 有理共想

單Win買1算

點買

戴圖理

唔放

Gel得

3甲不入馬8888888

爭分奪秒 三甲不入

BTC 玩撚完

兩大狗賊一人讓一場

嘉應爭小小

1 7 3

爭分奪秒

今舖到雷狗撚狗

冇買美麗傳承即贏

爭分終於甩P，仲要完全冇得跑

就呢場斷

好撚野爭分奪秒第一次甩P

史賓沙 成條直路都搵唔到個節奏

兩個冠軍騎師輪住撚狗

goalllllllllllllllllllllll

終於甩3甲

蝦仔頂唔到條q

屌你老母兩場合埋一齊睇仲唔係假馬

爭分奪秒（已彎）

底出冇q 賭飛機咩

爭分終於爆
阿蔡未爆馬得返夏蕙姨

潘gel

潘雷夾埋一人分一場好撚野

爭分奪秒p 好過收租

傳承真係可以唔放

爆左場啦

隻大藤王廢哂武功

平磅即輸

整100蚊燈死咗

拖全餐都可唔可以輸戒賭

爭分hea到

爭分奪秒終於失三甲

屌 斷纜

第4都無 CHING

常都幾勁 追到

係直頭成隻馬爆左
好似當家咁爆

呢期興懷舊
兩場G1贏嗰兩隻就係兩年前嗰兩隻

真係大件事，迴光返照
馬克羅斯加美麗傳承

馬王再縮落去 1200 有冇得諗

玩完架喇
以後唔駛買

天下為攻啲fd

俾我燈死嘅

過億獎金未

馬王咁跑都贏
佢依家1400真係最好

報返上次ga仇

部能咁款

大摩

以為返咗2018

金鎗屌打

贏得都算輕鬆

史賓沙最後100有少少似炒飯

屌你老母隻常感恩係咪on9

個時間廢到 美麗口孖

真係做馬做到

退休食草好嘛

贏完希望莎莎炒少啲人啦

短途可以由頭重新度下

都係
覺得金槍跑依場真係贏到

頂住隻蔡

忠心鐵馬失三甲，馬迷懷疑人生

BTC呢場斷左以後唔駛跟

全年亂跑搞死隻馬

金槍 fit撚到

又有藉口唔出去啦屌你老母垃圾馬主

拎獎金出糧

hea到佢,最後100先打鞭 on9

成班1200走上嚟跑

可能索性炒哂，專心玩馬

上年屌打澳洲個隻勁撚到

任務味封btc

推落去無曬了

達哥：一個時代既終結

撻唔切驚佢

佢今場都係最尾100先撻著

呢d仆街睬你都傻

養馬好過養人 炒多倍

咁慢腳 下次係咪要跑1600

jump了

其實唔谷隻馬跑打比可能仲好

莫雷拉三寶 準備好未

郭家食呢口孖寶填返條數

牙蔡下次想底出就唔好用垃圾田啦
告狗玩底出玩到出神入化咪醒目識揀人囉

但好好笑 馬王推左好耐先過到

呢場掛名短途三冠吖嘛

dum咗個護目鏡佢啦

贏咁多場照炒 賺兩份

呢隻從來都冇買過
成日跑P攝撚死我

兩隻1600馬落黎，路程派單q

連常感恩都早過爭分返黎
爆撚左啦

董事盃

又黎依味野

好似好早過左但嘉應想fb

2020年兩隻老野都有G1贏
舊年四歲嗰堆真係極度辣殺

真係廢老，一野就隊比d禮儀小姐人地幾唔想幫你拎

全場得幾條友， 自己拍自己手掌

後面爭分輸返比蝦同常感恩咩玩法

幸福笑容連贏經典盃打吡女皇盃做馬王了

屌我買全餐都可以輸

BTC我穩膽嚟一向
依家少隻

真係大撚獲，完全接唔到班佳龍駒嗰屆真係好撚勁

再嘈就fuck you

小組聽取了馬會賽事執行部總監黎達理提出的投訴，有關一宗涉及潘頓於是賽後前往頒獎台前的事件。聽取了黎達理及潘頓的證供並觀看過與此宗事件相關的影片及聽取過相關語音後，潘頓被指控違反賽事規例第155(5)條，有關不適當行為的條例，其不適當行為是於賽後被馬會職員催促前往頒獎台時，他確曾對該名職員使用威嚇性用語。潘頓承認該項指控。考慮了此宗事件的所有因素及潘頓以往干犯操行相關條例的記錄後，小組認為適當的罰則是判潘頓罰款十萬元。

得隻夏威夷

又嚟

啲高班短途反而冇馬想放頭，田雞似留唔住谷走

夏威夷算係咁

真係縮程賺級數

隻夏威夷屌打馬王啦

薛家燕就既生瑜何生亮啲FEEL
成日近但係唔到佢贏

底出黎講魔頭最癲

一fuck十皮

刨馬果班死哂未

始終馬王唔係爆一段短的馬
佢今場都係轉彎慢慢加速

有冇人輸到唔識賭

依單野條囡都唔好老脾啦

白神父拉彎閒話一句去魔法幻影

蕭家會唔會屌鳩牙蔡

照計都最後一場頭馬

我

唔係唔賭咩

屌打唔到就真係大獲啦
都係時候接班
馬王頂盡咪跑埋今季跟大摩一齊退

夏蕙姨

賭本無埋賭條撚
被動戒賭

Shit恩幾時生肺炎斷手斷腳

哩個擺明仆街嚟
做過間閪公司就知

陣間清算你班話舊年打比馬垃圾嘅會員

轟左btc 想驗腦

今場贏咗有無機會出去跑

唔出去, 應該安田一哩最後一場

我就嚟吐血死架啦

睇潘狗點輸

點解會咁架

@布文安采

其實上兩季打吡都係垃圾
兩季都係得一隻贏到G1

個個睇死金鎗

唉呀 爭分奪秒又慢一慢呀

點解要屌

金鎗2000唔到掛

我估會出, 橫掂都老, 下年香港都無機會啦.

贏足咁多季回吐吓姐

同路

大摩話去杜拜嘛

有

從來都唔係大摩話事架啦

落班

跑馬好難講
有年隻戰利品好似又係1600跳上2000
不過之後就灣灣地

爭分奪秒！唉點解會咁架...

呢場爆未

平海唔傷應該都有的

gun

你又係btc?

跑馬好多黑天鵝架

咩都會去, 因為老喇

望下阿旺同當家
咪上好過啦

喂 阿哥
尊重返紅海灣啦 相都冇資格影

駿飛揚 團結精神

扯完蝦未呀屌

呢隻美麗傳承
今次1600縮落嚟1400一定賺架
仲配埋潘頓
可以搏啊

戰利品打吡三疊望空照贏
之後咪爆左

上季去就驚出醜
今季出硬醜先話去

J2定馬會live

我信super Mario

唔賭了 自從馬會收皮 跑馬愈黎愈假

J2

有同感
唔殺廢老，殺D後生

PETER係咪中咗招

2400縮落1200買唔買

我估會去咋, 因為唔去唔通等退役咩 ?

有得博點解唔博 ?

香港都無大賽啦, 除非報一班賽啦

話時話金鎗跑唔跑1800

「美麗傳承」復勇攻下一級賽女皇銀禧紀念盃，「美麗」系掌舵人郭少明表示有很大機會遠征杜拜。
阿廢老又唔驚喇

買
方蛇縮程理論
2400縮1000都買

彈出彈入

退撚緊先去

極重傷今日

都話老囉, 無嘢好驚

隻常感恩睇十次吐血十次

應該係
聽到個肺白撚哂

縮程怪傑-方駿暉

時時精綵 夏惠姨 呢度都兩隻

一拍即合

想追牙菜剩低d馬是否不智

感覺潘明輝又突然衝出黎殺撚晒

復乜春勇
過隻蝦過得咁辛苦又差d比嘉應fight back

就係退先去, 因為下年香港再無機會.

所以方蛇all in咗巴雞

其實縮程賺級數係咪真
又好似成日岩，但又諗唔明點解

呢場贏唔到叫方嘉柏死撚左佢啦

呢場無谷,上次有谷

獨贏唔過15倍都唔好撚買

開始懷念佢

老柒人

係咁扯蝦

講真佢正氣過shit恩好多

香港跑馬1600級數最高,越短就級數越低

一拍即合去唔去呀方仔

shit恩洗唔洗賠番條命俾你牙

一早叫咗大家珍惜

係，方蛇成日都係咁買馬

雷神100%

爭取安采配番佢一雪前恥

想講既係各一隻

首飾大聖

「王若舜」發出異常呼吸聲

屌 踹嗚一係退役一係去武漢啦
已經輸到躁

應該掛

郭家根本浪費左隻馬王

美麗傳承去杜拜先
定
陳同佳去台灣先?

笑死

睇錯蔡俊佳

想問下歷年香港最多頭馬馬匹係邊隻幾多場

因為 2000米 賽程最值錢, 贏得大賽2000米 既相對係高質素馬.

縮程等同降班跑,

即係等於 保特增程嚟香港跑400米 一樣賺級數

跟住就有人話 增程賺級數.

下場到你

最熱個三隻返哂黎

美麗傳承

0/10

g持bill哥

智愛

今場爆！

今場又係果4隻熱哂，會唔會又爆到天花龍鳳

下香港短途馬世界頂級喎

慳返隻

唔信你行星夢
你咪試下贏甩囉屌

何妖好耐無贏馬

Jer夠未
今日叫做正數

我搵隻大運財落嚟都贏你友瑩格啦笑死

早餐注

又要狙擊了

潘狗今日5win

發夢果陣可能得

希蛇！

傳盛！！！！

機伶金花又第二
津村明秀仲係未贏到G2

因為相對唔值錢, 外國唔費力繁值短途馬.

Shit恩呢場咪撚又走入嚟

反正今日班狗係咁搵食, 就9號細潘爆爆佢

又遲開跑？

呢場味幫你負數

屌唔撚信冇冷馬 團結精神

恩格斯一寶果個年代真係短途黑暗歲月
就係果陣由大爛財開始一哩馬落黎屈機

屌呀一拍即合入先，唔公平

精英大師18W
美麗傳承先17

一拍即合擺返潘頓上去又贏呀！

傳盛+行星夢

依家係香港排名好低既外殖騎師 係佢國家都係頂級架.

Bogo sir acc比史迪仔hack左

傳盛

龍王贏恩格斯成條街
仲要輸俾獨掌全權

跟

朝五晚九有冇得爆下

一過嚟香港就變低級騎師

智愛又例牌落飛

團結精神

無, home office

弱智愛

老實人大慢閘

隻行星夢咁撚後

Gel!

彭國年

又第2

洩恩你死左佢把啦

一拍即合 團結精神goal

好多人中3號
利申 輸哂

終於中 佢老母

今日條track 白鳩痴

又真係比你放到嫁喎

又話阿彭唔識放頭

薛二哥 唔係浪得虛名

究竟追定放

第9場邊隻放頭
死追放頭馬算

田雞去死啦，人馬角力到終點

彭國年都放頭贏 點賭

鑽石達人咪放過俾你睇

賭多兩場吸取教訓

屌 一放到底

良才

跟住就後追贏

不嬲都冇得追你睇頭場就死人

雷西on9
今日利前仲留咁後

沙田個去水系統塞左?
時間好慢

陳蛇快快手贏埋佢做騎馬人

今日d馬真係教賭仔做人

慳咗$10冇買埋q

提佢記得帶錶

團結精神推哂落自己度
反cup係呢次

跑咩

賭閪咩
淨小小拎去玩足波算

跟咗巴打

都唔係一放到低咁撚癲

好彩都中

輸晒頭7場又點 一場都贏突 賭馬on99

傳盛勁到

如果呢場福逸唔贏
全面封鎖會然福逸(馬王)同埋
陳嘉熙(-10) (舊名)

田雞真係痴撚線，縮撚入番去你老母個閪到

二哥永遠做唔到大佬

屌淨係買左P

拉叔又拉馬

差唔多成副身家過緊呢隻 大佬

陳蛇升格未

方仔d馬

same
有得贏就好啦

最大原因係 $188.5

福逸馬王

六環冇買行星夢 買咗一拍即合 傳盛
仲有得叫

你咪撚買呀
以為我唔認得你十蚊時時精彩？

分分鐘大船
都係搵定後路

三個馬主都姓彭
呢鋪原來真係同佢有親 屌

所以我而家賭馬係絕對唔會齋賭P

有冇人知方蛇中唔中

福~逸!
唉點解會咁既呢...

唔敢呀

陳蛇甩-10係依鋪

特登過咗$500入去買呢隻

要中 15.7 場 時時精綵先等於中一場 團結精神

邊條傻鳩係咁落智愛

個撚個推晒落w，跑個第2都陷po產

你點分注，1:5?

賭親位置q都有隻跑第4 你賭埋我嗰份

最大障礙方蛇都冇揀我
你地怕乜

呢隻同傻鳩沈集成隻5班馬一樣有例飛場場追

「馬克羅斯」馬主蕭劍新說：「『馬克羅斯』今場取勝，我們一家人都覺得很意外和驚喜，莫雷拉向告東尼索騎，我們又需要一位好騎師為此馬主轡，大家一拍即合，雷神控制步速一流。『馬克羅斯』的狀態曾一度低沉，我們曾考慮過安排牠到外國繼續競賽生涯，現在牠終於跑回應有水準，我們便會繼續讓牠留港作賽。」

冇賓周咪繼續跑

會然福逸做好啲熱身 然後跟實陳蛇嘅瘋狂步速
直路爆上黎殺哂

小福將

勁草24>13

賭波馬今日點？

P好穩

買咗2次 唔再買了 真係廢

信你了

辣臣一口馬主

我條pq都瀨撚左野 真係好彩有買wp

全個post買win
即係時時精綵p咁 有咩意義

同老豆一人一隻，佢要傳盛，我跟咗你，比佢屌鳩我冇買埋正q

屌shit恩原來已經30個第2
但得8 win

辣臣供咗3次 今次單棍馬王

All in 福逸？

嘩辣臣128倍

搏親都輸

如果陳蛇同巴度做愛就好了呢場

依場陳蛇走入黎 會唔會爆動

輸多兩場再講

1 協駿神驅最少有Q

二哥

佢好似馮鬥必輸 要贏甩先識贏

今日啲馬真係痴9線

有好位先識贏 真心垃圾

辣臣win place
真係好吸引

你個名比你燈到做埋狗餅

啱啱中唔中

尾場開心好玩 贏盡

點追數

隻馬初出之前已經改咗佢

是日重心：

辣臣 win place
（可以重注）

開埋d蝕恩落飛唔會中到

唔會 預佢一隻走

我彪你食咗藥未

Gun

彪成撚日叫人戒 自己爛賭到閪咁

以戰養戰

辣臣win我同會然南珠隻狗一齊扮馬叫

時時輸左無心機刨了

馬係點叫

同樂日捨得出頭未

史生日

新力必 新力必 新力必

西王彪

我輸左就改名 除馬王title了

18台 18台 18台

福逸(喘鳴上武漢)

疾風勁草

辣臣

勝賢

紅海灣！！！！

美麗標緻

廢馬又痴埋一份

同樂日

陳嘉熙 巴度 史卓豐

獎金大王

屎窟窿 W ok ?

良才1400縮1200

辣臣124倍 發達啦

田雞冚家剷，告狗真係飛得岩

升班，13檔，賣到2倍，比狗賭

開下一期post 定係尾場兩隻標題馬?

臨場唔錯喎, 值博

買咗$10win 今晚食乜好

薛家燕用第二個發揮好好多

食風

福逸贏咪下期 輸咪尾場兩隻
反正一定暴動

福逸福逸福逸福逸福逸！！！

搶口到

汪汪汪！汪！汪汪？

勝賢P 99%

報左驚
馬PO準備暴動

冇入場

屌7你

都係燈下自己安心D
真係買身家

其實好想飛左隻福逸。。
真係咁熱咩。。

值三倍

1.9世界大船

福逸追數穩唔穩......

加州得迅第二鋪大外檔都係三四倍
福逸仲要係升班

唔穩

落雨

汪汪汪汪

鑽飛龍當鑽飛鷹賭

買福逸win不如博冷p

獎金大王 勝賢

汪汪汪

以戰養戰 100%

辣臣穩d

有水未

方蛇話唔值

同樂日啦

有無容狗支持者
加埋小氣鬼好想買10蚊試試佢

方蛇賽日重心 極速王

呢度咁多馬仔出嚟賭馬

包尾數上黎有冇錢收

可以買了

1.7痴撚線

第4 有錢收

迷陳

即飛

屌福逸1.7。。。。係咪呀

呢場標題馬

福逸輸會點

高伯新 17蚊

點解個標題唔打【辣臣】？

想買以戰養戰

廣陵王都輸得啦

贏回扣

福逸全餐好冇

其他人贏錢

2-9

[開心好玩志在四方] 二月十六日沙田十場賽日討論區IV

點解會咁既。。。

開定先
福逸苦主:
1.單挑冠軍

都係 上場走位靚彈開贏 依場險勝ok了

冷馬殺手巴度

1.7就....

2.福逸(馬王)

福逸 全餐啦屌

1.6

1.6痴撚線

3.拿檬迪

16蚊

4. 切柒裂桃

40頁啦

凍逸死緊

又遲開跑

2 5 算 信次屎卓瘋

無事發生

buy what

出面有人買好大福逸